派糧比警犬打番 港共轉頭有冇得諗?

負評黎討論下

P牌推

派得幾多
幾皮野一隻狗啵

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

依家係你直接出糧咩 經手人都係呢個垃圾政府
更加唔好講 依家啲狗係仇視市民 佢如果唔洗上身免費打我地都得

幾多百萬人出黎遊行，每人出啲都唔少，起碼有機會分化警察內部

而家D狗都只不過係僱傭兵之一